Dear Mr. Donald Trump,

We, as a normal citizen in Hong Kong, are threatened by the riot police everyday !!!

The police insult the normal citizens as “cockroaches”. It is totally nonsense and Unbelievable.

Please, Mr Donald trump, save HongKongers.

Launch the Hong Kong Human Rights and Democracy Act as quick as possible. My foreign friends, We need your help

Best.
Babykingdom c9

人哋係President Trump

或者 Mr. President

屌睇撚到尾個簽名笑閪左

如果你真心想draw外國attention既
英文要檢查清楚

We, as a
先利申, 我英文唔好,
we點解跟單數a 求教。

小妹中四畢業 英文2咗 希望推動英文台風氣

Normal citizens都好奇怪，點解唔直接講HK citizens 或者 HK people, 或者Hongkongers?

利申英文唔叻

HK Human Rights and Democracy Act要國會通過，同侵侵講無用。